黃耀明藍奕邦各自悼六四

全文

黃耀明藍奕邦各自悼六四

每年都會出席六四燭光集會的黃耀明，留言嘲今年遭警方禁辦。資料圖片

明日是六四事件31周年，不過今年的六四燭光集會被警方以「限聚令」為由拒絕申請，以往均會出席集會的黃耀明（明哥）昨日在Ig貼出《蘋果》相關報道並留言：「就算沙士、狂風暴雨都未曾間斷嘅維園六四集會，今年被警方禁止舉辦。」藍奕邦亦在社交網貼「坦克人」相悼六四：「到咗今年，我真係好想po番呢張歷史意義極大嘅相，我驚過埋今年再冇機會。」

吳志森前晚在其個人頻道上跟網民探討美國與香港的警暴分別。互聯網圖片

藍奕邦昨日貼出「坦克」相片悼六四，坦言擔心以後再沒機會貼出來。資料圖片

至於吳志森前晚於其YouTube Channel中，跟網民探討美國警暴與香港警暴的分別，他指香港經歷過去一年，見到此等畫面真的會覺得匪夷所思：「警察竟然向示威者示弱？警察竟然同示威者行埋一齊？喺香港早已經革走咗九萬年啦。」比較完兩地後，吳志森表示雖然美國的暴動問題席捲全美，不過當地社會比香港多元化，故他有信心問題很快會平息，美國社會亦會很快復原。

撰文：曹家誠

黃奕邦